林子健報稱不適 召救護車送院

【23:55更新】於紅磡警署扣查的林子健報稱不適，召救護車送院

【22:51更新】林子健不准保釋，將於紅磡警署通宵扣查

【19:05更新】林子健由探員陪同乘警車離開西九總部，再押返紅磡警署

【19:00更新】警方消息，林子健報稱在旺角被人擄走當天，其實是在旺角區自行搭紅頂小巴前往西貢，他上車時未見有人脅逼他

【18:40更新】消息稱，林子健昨晚被捕，帶往警署辦理完手續後，至今日凌晨5時許獲准休息，至中午時份，警方替他錄取口供，據悉林子健全程保持緘默，其間有律師陪同

【18:35更新】據悉，警方連同法醫替林子健再驗傷，並會做錄影口供

【17:20更新】林子健於下午約4時50分，由警員帶上警車離開紅磡警署，前往西九龍警察總部。其間林坐在車尾中間位置，雙手被鎖上手銬，亦沒有戴上頭套，任由傳媒拍攝其容貌

入醫院都好嘅
再囚喺警署隨時被自殺歸西

多多花生都唔食
小二！我D花生呢？

涉嫌誤導警務人員被捕的民主黨成員林子健，被警方扣查近24小時後，昨深夜11時44分在紅磡警署向警方報稱頭暈，需送院治理。

今凌晨零時許，救護車駛至警署，將林子健送往伊利沙伯醫院，期間他需戴上氧氣罩協助呼吸，並閉上眼睛。

LAN線

唔知點解, 覺得佢好乞人憎

警方消息，林子健報稱在旺角被人擄走當天，其實是在旺角區自行搭紅頂小巴前往西貢，他上車時未見有人脅逼他

單野搞到d人炒車炒到咁，想死都唔撚俾你死啦

屌！醫院D床位爆到120%

死肥毒就唔好扮野阻住市民啦

李家超依家應該笑到GAP GAP聲

氧氣喉準備

唔好俾我開口中
佢好可能會被自殺 令件事不了了之

屌 又多單濫用amb

好多黃絲豬心露創傷

生又累人, 死又累街坊

浪費警力, 又浪費醫護

睇實啲lan線呀

記招個晚呀局長應該瞓唔着

屌，有哂證據佢老作，唔撚留返佢黎bin c咩

張圖好似通宵打機(電子遊戲)男童

殖民地局長即時打左電話比駐港國安啦
局長：「喂? 你地有無郁林子健。」
國安：「無喎。乜水黎？」

局長心諗：流料啦

咁撚肥, 真係辛苦晒D醫護幫佢過床
好心佢唔好再煩到人啦

我想知警方有權扣留佢48小時，而家計唔計鐘?

救護巴打
咁肥都抬到佢上落

48小時係講緊扣留唔落CHARGE既上限

依家應該落左CHARGE, 唔比保釋等過堂

你呢咁

共匪有咩做完會認
永遠夾埋班奴才都係自欺欺人渣嘛

共匪做完其實唔怕認
認左又點? 黃絲豬又惡得乜出樣?

條弱智肥仔幾時收皮

笑撚死

局長：傻人發現案！

係真俾人綁先好
唔好到頭來原來呢個死肥仔自己做大戲
又俾廢佬搵位入
愈搞愈衰

好心條肥仔快d自殺死，d黃絲豬炒車炒到short撚晒，你死左有個好既下台階比佢地嘛

咁咪睇下一路搜落去係點，咁快一口咬定佢自編自導自演，你咪係共狗囉

真係....
又多單扮暈
你真係好L 假呀

撞車撞到SHORT左?

我唔係信晒佢，但就係唔信佢自己釘自己廿幾粒釘咁囉

呀局長快啲約個班炒車議員

想知條肥仔自己去咗西貢之後做乜

感冒童

條友有精神病前科架大佬，痴起上黎有咩咁出奇

潛力圖

Av仁同李柱銘係咪已經放棄條肥柒

班細路成日話大陸人玻璃心

今次一個傻佬睇到佢地又無腦又死撐又玻璃心